{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002128030?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 내가 머문 펜션&호스텔"
    },
    "text": "今から私がマムンペンションの紹介を始めます。 私がモムンペンションはオーシャンビューが美しい客室を提供します。 モダンなインテリアの居心地の良い客室と様々な付帯施設を提供し、お客様に忘れられない思い出をお届けします。 また、麗水の主要観光地である浪漫屋台、梧桐島、シンクなどに近いため、麗水旅行を楽しむのに最適な位置にあります。 いつも最善を尽くす私がマムンペンションになるように努力します。 これからゲストハウスの利用案内をさせていただきます。 共同で使用するスペースですので、利用ルールを守ってください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にて1名当たり15,000ウォンをお支払いいただきます。 また、午後10時以前に入室することをお勧めし、ペットの同伴はできません。 個人の物品保管に関する責任は本人にあり、客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 最後に靴は下駄箱に保管していただき、紛失した場合の補償はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "マムンペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "マムンペンションはモダンなインテリアの居心地の良い客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マムンペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "マムンペンションは様々な付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マムンペンションは麗水の観光地に近いですか？",
            "answer": "はい、マムンペンションは浪漫屋台、梧桐島、シンクなどの麗水の主要観光地に近いです。"
        },
        {
            "question": "マムンペンションの利用ルールはありますか？",
            "answer": "はい、共同で使用するスペースですので、利用ルールを守ってください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にて1名当たり15,000ウォンをお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "マムンペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マムンペンションでは午後10時までの入室をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "マムンペンションではペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、マムンペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "マムンペンションの客室内での飲食や調理、喫煙はできますか？",
            "answer": "マムンペンションでは客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "マムンペンションで紛失した場合の靴の補償はありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管していただくようお願いしており、紛失した場合の補償はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 450
    }
}